---
title: Kwartaal 2 week 7
date: 2018-01-09
---
De ochten begon met een hoorcollege over visule beïnvloeding. Na het hoorcollege
hebben Quinty en ik de Designrationale afgemaakt voor het validatie moment. Daarna
zijn wij samen naar de workshop Testplan high-fid prototype geweest. Deze workshop was
erg zinvol en gaf verschillende inzichten over hoe jij jouw prototype op de juist manier 
kan testen. 